頭先係屯門大會堂黑衫黑褲果位手足

你個口罩反轉咗戴

嗰個手足實會喺度見到實會戴返啱啦Ching